叫警察做 強姦犯 雞蟲 暴徒

所有黑警都係強姦犯暴徒殺人犯
如果你地鄰居係黑警 請你地小心
佢地會打男人 強姦女人